點算 我養左隻恐龍

成個大佬咁

好撚型

佢地好醒目 BTW 我見d 鬼佬幫D蜥戴條帶就同佢地散步
好想咁

我上網都睇到 我要好好訓練佢

成日覺得佢地下巴粒野好似食蜆痴住殼粒野